【網購送貨夾文宣】凍肉店生意跌7成 不改支持立場：沒有抗爭 隨時「唔見咗人」

抗暴之戰中，各區連儂牆的文宣往往是鏡頭焦點。最近有網民分享，在網購食品公司買凍肉，收貨時居然發現夾有文宣，內容圍繞抗暴之戰的各個議題，如催淚煙遺害、抗議警暴等，網民大為感動，呼籲「手足大大力懲罰佢」。

事件的主角，就是網購凍肉公司「鮮達」負責人黃生，雖然他不願上鏡，但接受訪問時，坦言經過721元朗一役後，覺得警方做法離譜：「有這些事發生，但你又不去處理，不去捉人；捉人後又沒有上庭、控告，所以激發起我們要集氣！」為了向客人直接發布最新資訊，他們決定在貨物中夾入文宣，希望藉以互相鼓勵，有日能彰顯正義，幸好客人回應相當正面。

黃生透露，運動開始後生意逐漸變差，下跌約七至八成，跌幅極大，原本預計市民不出街但依然會網購，想不到市道持續淡靜﹕「我猜因為大家沒心情，老實說，心情好才會上網購物，以前大多舉行聚會派對，家人或朋友之間，大家都很雀躍去做，但現在就真的不會了。」

雖然如此，但黃生沒有怪責示威者﹕「革命一定有亂，但你惟有忍受，接受它。」他強調﹕「學生、年輕人都不顧自己安全去抗爭，我們為何還要反對他們？最近得到的效果就是惡法已撤回，如果不是他們，大家都不知會發生何事，隨時明天會不見人。」

香港高級食品批發－鮮達
網址：

黃懲罰

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

懲罰吓

有冇人可以fc下係真黃定假黃？

懲罰

咁串？！ 用錢買哂佢啲野！

Push!

自己住冇煮飯幫佢唔到

Pish

點check?

check下個老闆有冇播榮光, 整連儂牆?
check下佢幾個月前有冇話示威者搞事, 支持警察? 有冇去齊所有遊行集會? 有冇捐幾十萬比星火 612?
跟住再質疑點解而家先去撐五大訴求, 係咪為左R生意?

雖然唔食肉，亦推唔郁

不過留言支持

推！

推

唔需要 已經上晒報紙譴責警方

佢話有夾文宣

睇下有冇人幫趁過，睇下真定假

喂，邊間？

我要自己煮飯，比條名好wo

香港高級食品批發－鮮達
網址：

Push

Like fb 先大家

連登仔真係好擁抱法治
疑點利益歸於黃店 假定哂係偽黃先

你睇佢fb page

好嬲呀，要懲罰喇！

推
甴近平

食肉撚路過

push

審查審到痴撚曬線

上報紙屌柒班黑警, 唔使FC 啦

唔少凍肉批發都係藍
呢d黃嘅要多多支持

自己幫襯咪睇下有無文宣咪得囉

牙豬牙狗癡張五大訴求A4就查姐
上哂報紙咁高調支持都要查

買兩塊牛試試先

咁叻你唔自己check 下 ？ 自己幫趁下咪知

有心支持黃店就唔會呢啲咁小事都話要fC

係呀
屌你老母

個聖誕套餐好似好撚正咁

而家封左盤，唔俾有新黃店加入，又唔俾人轉軚

推手足

仆你個街鮮達

呢間都好黃

幫你推
利申 唔食肉+1

冇邊爐set

笑死

fc 係好事
支持自己幫襯一次
再影上黎比大家fc

你自己諗下假黃會唔會夠膽送貨夾埋文宣

識做生意，抵佢賺

訂嘢打邊爐先

上埋報紙都要fc?
你話間鋪事但痴個文宣就話啫

pish

咁幫襯依間先

逼我懲罰佢
睇住黎

見野食唔貴 可以支持

最好既懲罰就係唔幫襯

播榮光漢奸歌？

我想講 品質係點未試過
但呢間舖真係唔貴
利申做凍肉入口批發 見住好多網店食水咁深 成日買唔落手
呢間堅唔算貴 大大力罰佢

支持黃絲真係會窮

盡check啦，不過捐錢應該最易睇，有係無 資助下手足好緊要

早d講嗎
我地最多就係錢

唔捐9成收入去星火都係偽黃

上曬報紙都要Fc

推，已分享!
但我都係獨居老人幫唔到手so 9 sad

佢話有就有？

與其浪費精力搞篤灰，不如落街派多啲文宣

( Show Blocked User - enter90 )

咁串?

你今次仆街鳥

賣打邊爐野啦
響街買牛小排成兩舊水磅
網店應該可以賣平好多

推 所有人都幫襯同路人

先like page
日後睇啱就買

嘩送貨夾文宣都仲要fc 真係fc u

夾得文宣應該唔會9到係偽黃, 細細力推,下次買

有冇人fc? 有就懲罰佢老味！

立即懲罰

十卜店主

都話唔使理真黃定假黃
總之佢把口黃就得

咁夠疆攝文宣唔會假黃啦

荃灣食人血饅頭條仆街都上過報啦

其實佢可以試下上光時寄賣，又可以提高知名度，又可以幫光時增加貨品種類

快啲執啦，扮黃冇人會可憐你㗎

呢個主意唔錯

又多一間黃店

你仆街啦送貨夾文宣咁大膽，預備清倉

間野6月己經開口講訴求

嚴懲

訂到你冇貨

你買下咪知有無攝文宣囉

咁惡, 邊個大台決定架?

唔好再去龍門啦 幫下其他黃店啦 龍門長期排隊一啲都唔efficient

係呀，之後再睇係咪真，做大個勢先

D貨品種類會唔會太少? 買依D去HKTVMALL同寶達多好多...又平

頂你個肺 咁串？ 罰下你先得

經過個個扮病呃錢呃同情扮黃店
好難再相信人

唔夠架
仲要睇埋佢有冇播TVB先得架

呢間可唔可以入d 急凍雞扒雞胸賣呀

派你親身去問下個老細

唔係中國人點做漢奸呀 支那人

其實佢係個報道咁樣講已經好足夠去幫襯
幫幾多就要睇下佢以前係點姐

手足 呢條友好串
同我買晒佢啲貨
等佢冇嘢賣

香港高級食品批發－鮮達
網址：

鮮達懲罰

又可以懲罰佢

香港加油係港共宣傳口號，我哋係講香港人加油架。

好明顯藍到仆街

咁不如你親自去check吓啦

要大大力懲罰呀！
但老闆你間銀行唔好用中銀得唔得

先達啲fd？

我猜因為大家沒心情，老實說，心情好才會上網購物，以前大多舉行聚會派對，家人或朋友之間，大家都很雀躍去做，但現在就真的不會了
D藍絲淨係識講示威令經濟差, 根本冇諗過個因果關係就係冇人有心情消費

黃色經濟圈其實一開始目的吸納一批良心商戶
人地facebook 都出埋post
接受埋訪問
派埋文宣

其實你總想人地有咩要求？

Buy. No need say more.

Show blocked user

黃懲罰

靠後生仔推唔郁，死硬

唔使理啲on9
支持要fc
如果360依家出個聲名話支持五大訴求架話係咪要即刻幫襯? 唔係就收聲啦
fc下先買好難我睇佢個fb page去到6月
10月25先第一次真係出聲
送貨有無文宣就要買過既巴打fc

收到了

推，等我買晒佢d肉先

check下你個腦先

5毛？

屌你咁串

想罰可以出聲bo

攞錢扔死佢

支那人，火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

其實佢無錯，
對於話自己係黃底嘅店舖，基本嘅FC我覺得係要，
你諗下，如果佢本身係藍底嘅扮黃呃懲罰，
咪即係我地比錢比佢害手足
（不過呢間既然上哂報屌黑警就唔使check啦）

要懲罰下呢間黃店！

要支持！

大大力罰

push 但可以點罰。。。

啲三毛咁勤力

想訂聖誕套餐但唔識煮黎食

買批肉番屋企煮

懲罰下先
約人打邊爐

懲罰!

你咁都得

懲罰懲罰懲罰

漢奸都沒有好下場

深黃黎 最近仲係西九龍中心八樓開左間cool2 steak$50原條鰻魚飯 好撚抵屌經過同層黃金水門海南雞認證仲有間89同喇沙專門店好鬼正 兩間痴埋一齊既連儂牆連儂牆對面就係臭雞牛肉飯 睇住佢拍烏蠅真係好爽仲有間賣平價拉麵既營業部 不過都幾劣食下 同埋好似最近先覺佢係黃 之前咩文宣都無 仲有間味力曼谷都係一樣幫唔幫襯自己決定

西九八樓已經係黃色經濟圈 好撚正日日食都食唔厭

Btw六樓間黃色雪糕店無人幫襯佢啲雪糕高質但係西九黎講太貴 有錢可以佢支持下

Thx for sharing

好串喎 懲罰到你跪低喊住話做到手都斷

7成

個雪糕堅好食
對比d乜尻百味堂五十蚊杯 已叫好平
希望區外人多啲入西九

punish

推 大家屋企有煮開飯要買餸買肉嘅就幫襯下啦

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

呢間有無做埋供應商提供凍肉比餐廳？
做埋黃店supplier，黃色經濟圈向上游發展
vertical expansion

6樓間雪糕真係正
深水埗友表示成撚日食

正呀 淨係食肉

買哂來塞滿個雪櫃佢

屌佢老母咁撚寸
買到你唔夠貨

要懲罰

鮮達

已經企左黃店立場，等藍絲杯葛擺買。

直頭要賺一蚊捐兩蚊啦，唔係點對得住手足

買咗個聖誕C餐開心下
希望老母一打開個盒見到啲文宣會嬲到震

你都唔係話佢有問題，就咁一句fc都咁多人嘈，唔怪得啲人成日俾人呃。

最起碼都check吓FB有無撑警暴留言，而唔係叫你收皮。

扮黃嘅懲罰條件只有一個
就係彈出彈入

之後夠膽變返藍嘅
即刻裝修

又係哩d cm 你想點check呀大佬，問埋佢肚入面條蟲佢主人有冇講左話好唔好
整個list俾人逐個填好唔好，有一樣做唔到都唔算黃

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

大大力懲罰

有無考慮同光時合作？

罰佢

懲罰佢

堅接受唔到人地扮黃呃人

其實佢啲肉好似都幾抵買
識煮嘅慳好多
利申唔識

721 831 101 1111

Lm

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

開party果時買貨自己煮呀

之前荃灣串燒鋪

支持

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

佢喺寄貨攝文宣

試一次都係400蚊
如果Keep住做咪Keep住訂